再遇情人

音樂情人新片有女主角，人靚+聲甜

【再遇．音樂情人…】

要快樂還是不快樂是你的選擇。

人若然忘記了愛，就好像井入面的水，不起任何波瀾，卻也不見天日。